721嗰晚班狗以為自己打緊食雞？36發子彈？匿係天橋向橋下示威者開槍？

36發子彈？匿係天橋向橋下示威者開槍？
6月已經俾人鬧到而家，仲繼續平射head shot？

元朗上環兩地夾攻，睇到佢地轉曬策略，只要係出槍之前/後，有另一單更爆更驚人既事發生，就成功將所有香港人既注意力轉移曬！

家陣冚世界都鬧緊元朗單野，但你知唔知721嗰晚上環仲黑暗？
班防暴狗全部痴晒線，大光燈、煙霧彈催淚彈、橡膠子彈，記者根本埋唔到身去影，就算影到都得啲大光燈閃下閃下咩都睇唔到。

最嬲係事後冇人提冇人需要解釋同負責，扮冇野，連射咗幾多發子彈催決彈都唔出黎講啦，想乘機淡化件事！

我地千其唔好俾佢得逞，繼續推爆佢，直到狗頭出黎回應721未出旗先開槍、匿天橋head shot示威者、住宅區瘋狂放催淚彈等等惡行為止！

太過著重推元朗黑夜反而仲幫咗班狗散播白色恐怖，打何妖只可以係旁支，唔好太集中火力打佢，佢條友仔古古惑惑好易俾佢spin曬成個重點。

重點！重點係譴責警方係未有警示未出旗之下使用過分武力應對已經撤退緊既示威者！包括冇可能做得出既天橋head shot示威者！

其次先係不接受狗頭話「警力調曬去上環，所以唔夠人手應付元朗恐襲然後警署拉閘」既解釋！有睇王喜嬲到震出個個post都知根本冇可能出現「唔夠警方應對突發事件」呢個情況，除非係有心唔去應對！

俾少少力，幫手推爆721上環，等多啲人知發生咩事啦！

多謝你

另外推一推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
雨傘都可以自衛
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

721 開槍時間與影片整理

推

我想講上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

五大訴求
缺一不可

光復香港 時代革命